想搵連登有個post無啦啦數白欖，有無人有link

Post入面成堆cm好九唔搭八，無keyword 去google

蘿蔔糕英文是Robert go

thanks bro, 不過唔係呢個
果個post 白欖用中文廣東話數